仲嗌香港人加油？

我地出黎係表達好撚嬲，我唔知再嗌加油有咩意義

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.